Save低邊位TVB藝人貼白花

他日微博見

咁白花油呢？